DI青馬巨龍哥，系我隔離，有冇人路個

咩班呀ching

1G

弱智仔 躝啦